車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

Hawk's Group

其實777都係雜種揀既
佢跟雜種行極左唔線唔意外

31度都咁熱

又諗起美國仔玩斗陰

都係嗰句啦，我講咁多嘢其實都係想大家諗下自己真正想要嘅係啲咩，你要好老實咁答自己，先會諗到一個明確嘅方向去繼續做你想做嘅嘢，如果唔係繼續喺度「搵啲嘢嚟搞」冇意思

其實我都係個句
大家睇返自己抗爭成本
各有各做
邊度贏左都有着數

其實你講個套以前有個人都用過
舊民主派咪sell 利用香港做試點建設民主中國呢條橋俾美國
最後結果係點大家都清楚
美帝個心不嬲只係14億人既支那
如果想將香港變條女
只有sell個更大遠景俾外國
點樣利用香港解鎖支那
外國先有機會落踏

歡迎翻到嚟第二節嘅城市論壇

冇波睇 大家唯有講政治

其實雜種行既點會係極左路線，佢喺新疆搞集中營呢啲係極右納粹主義，同埋中國真係行緊社會主義咩，如果係行緊社會主義，又點會有咁多大企業出現？

點解ching講嘢同米迦一樣

好過睇迷安反安性愛派對

車區常識 每日都有世界大戰 日日唔同topic 包你唔會悶親

臥虎藏龍
大開眼界

咁我唔會否認我呢幾個月嘅思維模式係受Kongner佢地影響，但其實我由上年六月開始都已經諗自己為咩要搞咁多嘢，Kongner我係十一月尾先開始追嚟聽（雖然我應該早喺米迦講3 billboards時已經有睇過佢地啲片），佢地講嘅嘢係填補到我一啲思想嘅空缺，同埋都引發到我思想，只能咁講佢地嘅想法係同我一直以嚟嘅想法係有啲似，先吸引到我去聽佢地

連登仔成日幻想有另一次612

612嘅客觀條件係俾到你成晚時間喺政總草地聚人

Kongner每次直播講既野都好值得我哋去反思，但係聽完之後就會仲灰，好似喺香港搞革命唔會有成功既一日

佢想行返老毛條路
玩返極權+純社會主義方向邁進
支那玩緊國進民退
大民企都加左黨委入董事局加強控制
Sell hk 都有黨委入左董事局
其實有無抗爭支共一早都諗住留島不留人

依個好睇
迷安單方面屌打反迷已經幾年

講緊黨內左傾 你查下反右係咩黎先

咁我都同意佢想行返老毛條路，根本搵是但一個中國人主政都會玩返毛妖條路，胡溫之前唔玩只不過係無錢要掠水，先會有胡溫好溫和既形象。一日中國唔變，所有當權者都只係想稱帝，唯我獨尊

cctai 就係煩到西

上年就反達哥以前唔係咁
依家到波台以前唔係咁
你唔撚講埋cctai以前都唔係咁？

我諗我指既左右，同ching你指既左右應該有分別。我指既左右係指經驗，ching指既係意識形態。反右係毛澤東將啲唔係最根正苗紅既共產黨員，例如劉少奇，仲有少數黨派屈做係反派分子，之後打壓，甚至係殺佢哋？

屌柒左原來唔關共產黨本身啲黨員事

魚柳變了就不是魚柳包。
- 黎明

應該咁講，Kongner佢地係逼大家去面對返現實世界中會有嘅困難啫，啲困難唔係大家唔提就唔會存在，要了解到會失敗嘅原因，先可以諗方法去面對

可惜既係有好多人唔會諗有咩困難，啲政黨應該知，但係又唔肯將呢樣事實話比人聽，係都要將啲事理想化美好化，我知有好多人好buy呢套，亦都有好多人因為呢啲美好啲言辭而繼續打拼，所以我都唔知比香港人知道事實既殘酷係好定壞

其實支那係民革之後
到鄧小平改革開放
胡耀邦做支共總書記年代自由到痴線
不過佢最後都敵唔過黨內保守派勢力下台
跟住之後支那人民權、自由就一直開倒車
胡溫形象溫和只係中宣部做得好姐
佢地在位期間大把維權人士被迫害
之不過雜種期間玩到更上一層樓

無辦法，共產黨同民主根本唔能夠同存，唔通好似戈爾巴喬夫咁搞民主改革搞到亡黨咩，代入返中國共產黨個角色，係人都唔咁做啦

越共已經玩緊民主化
但支共同越共唔同
支共有對支那人有太多血既歷史（大躍進、文革、8964）
比越共更難行民主化

越共民主化好心睇少啲華文報道打飛機啦，越共民主化由我中學未畢業聽到宜家喇，啲越共黨員都仲喺度爭地盤又點民主啊

屌你老母港父

如果唔係金正恩做啲嘢咁出位，可能佢上位時嗰啲咩推動北韓改革開放嘅都市傳說會同越共民主化一樣隔一排俾啲華文媒體炒作一次

其實肥仔真係想靠攏美帝搵食
但支那唔比

靠美國搵食同開唔開放冇關係

改革開放係支那洗腦terms
其實開放成唔成功係睇美帝受唔受你玩
你估支那改革開放成功真係因為靠鄧小平咩
係美帝用最惠國待遇送支那經濟一程
北韓「改革開放」左新義州好多年
無美帝咪失敗收場

新義州除咗中資外仲有邊啲大國有特別投資呢請問？唔係偽唔偽名題嘅問題，而係本身有冇外資同俾唔俾外資入去營運

美帝經濟制裁左北韓好耐
美帝話唔俾
邊個外資敢去北韓投資
所以咪話「改革開放」成唔成功
一路要睇美帝旨意

警察車迷算唔算自己人

嗰個前車官幹事？

入撚咗冊啦？

唔係出咗嚟好耐喇咩

衰乜 我唔記得咗

其實車區幾好 乜都講下 未當知多啲人意見
本身呢場抗爭我地最叻嘅就係出奇制勝 用好多創新方法去反抗
咁創新呢家野都係傾傾下透過討論再思考出黎
好過日日派膠先呀

啱
我都唔想再睇啲反安死雞撐飯蓋

兩個月後就可以慶祝韋利安離隊

迷干 vs 反干
迷安 vs 反安
迷雞巴 vs 反雞巴
迷摩 vs 反摩
迷巴仔 vs 反巴仔
迷衣仔 vs 反衣仔

迷衣仔條路應該最難行

妨礙司法公正
移撚埋民睇我地點死啦
火囝你可以去探下佢

反Kepa嗰件宜家縮咗入老母閪

吓 移咗民咩

迷安永遠唔會輸

好似俾人ban撚咗
ching撐你啊 成個車區得我同你最清醒

Br Football 話收到風來季波衫咁既樣

另一個波衫權威網FootyHeadline 話第3球衣 bingo
另外兩件65%似

可以參考下

柒撚到，Nike啲衫真係柒幾季先有一季靚
如果主場作客真係咁，同PES啲假波衫差唔多
另外Yokohama個Logo都幾好睇
3就咁一個字好似好空咁

真係晶宮罷買
今年件黑色幾撚型

Away個隻色覺得好靚 呢種銀銀地幾正
Btw third真係配唔起我地呢啲英國貴族球隊

唉 個logo真係唔得
同Samsung yokohama冇得比

希望快d賣左Kante呢隻nigga
等我地買Declan Rice組成英國戰隊

英國貴族球隊 RC RoyalChelsea

慶祝完好快就會後悔

Happy Birthday to Emirates FA Cup winner, Thibaut Courtois! 🥳

He played a big part in Chelsea Football Club's Final victory over Manchester United 👏

引戰狗請離開！！！

Fuck off snake

個3轉文字版會好睇好多

黑人問號

嘩 好撚柒
日本贊助好好多

牙朗前後都係3

但係個 Three. 都係完全無design嘅字

點都好過個logo
就算件衫點靚都冇用

[35+]許智峯張超雄缺席 大白象工程一票之差落敗

派清:各有各做各缺席

起碼順眼過個數字

都話左有本土投本土、無本土先投泛民
你就成鳩日偷換概念
屌你都費事

陸陸續續有人要被迫退選喇
你估泛民個35+真係侵埋你本土玩？

呀許夠勇武 係咪優先投？

要做到35+咁marginal，當你有同親中派同等嘅配票機器，結果咪又係要格硬配到某啲唔可靠嘅泛民入去，咁35+咁穩唔穩陣啊？

我唔知點解本土派kol 成日吹到35+=泛民
成日左屌右屌泛民垃圾
但完全無諗過點反客為主贏多幾席初選/咩情況下退出初選直接報名/迫走呃飯食老泛民
直接成為非建制既多數派

根本而家政治大氣候
就算本土派唔玩初選自己協調
每區至少贏到一席
玩到而家本土派都好似成盤散沙咁

你哋仲有心機同派清嘈

六月一，英超開波

唔玩初選協調就俾泛粉唱係鬼

死猁狗成為最大贏家

我睇佢個新聞都係話6月1可以進行大型運動
佢未必可以啱啱好6月1諗好點安排比賽 仲未計如果突然間有球員/staff確診

所以咪要一套計劃
預備定文宣
係如果有退出初選之後
可以同選民講解返背後成個政治倫理
但好明顯而家堆本土派未諗到咁遠

先唔講已經大把人寫咗初選嘅荒謬，你都係解答唔到所謂35+點都會有一堆泛民，計唔計佢地啊？

我心目中既35+ 起碼踢走晒白頭佬+黃碧雲+功能組別5子
同埋我覺得心目中既35+係長遠目標
唔係一兩屆選舉就可以成事

三件都唔掂

黑人抬棺」隊長想幫細哨扶靈

【Now Sports】送葬禮儀師艾度的殯儀服務十分特別，會在葬禮上以音樂和跳舞來慶祝生命，為葬禮帶來歡樂，紅透網絡。作為車路士和巴塞隆拿的球迷，他表示希望送朗拿甸奴最後一程。
「有些人不想再哭了。」黑人抬棺舞隊長艾度（Benjamin Aidoo）解釋說，「有人會哭，但無論他們想不想哭，我們都會讓他們開心。」他們一段一邊抬棺材一邊戴歌戴舞的服務短片在社交媒體上很受歡迎，該公司現已在加納十分出名。 作為車路士和巴塞隆拿的球迷，被問到最想安葬哪位球員時，艾度說，「當然，我希望他們長壽，但如果有機會，我夢想送朗拿甸奴（Ronaldinho）最後一程，然後是馬勒當拿，最後是美斯。細哨一直是一個令我印象深刻球員。」

竟然無zouma

20-21球季英超20隊波衫流出

Ture Blue
送哂巴塞啲人

個3字做乜撚

3 個贊助費幾多yokohama 都好似5定6 千萬

點解會可以同時間做到車同疤嘅球迷
就好似有人話自己作為獌同痢嘅球迷

當年巴係最強嘅矛
而我地假假地都當年最強嘅盾
鍾意(前)強隊好好合理

Ask hawk

呢個青訓咩質素？傳話多仔想買佢
Charlie webster

其實cctai係on9
但波台都唔好得去邊

禁入黎 第一眼基本有9成係假膠post+一個狗竇

唔係話假膠post唔好笑，以前他首 yoyo屎水果d特登做個位比人入炒下氣芬其實真係幾好笑

但成版都係就真係過份左，以前都會有球王之爭，抽下死敵水之類

之前岩岩開始反送中果陣 為左染黃老豆叫佢睇下連登，呢家真係後悔

大部份反對中立場
第一次討論縮短球季
FA出左聲今季一定唔可以作廢 一定要有3隊降班
6月30號完約果d可以再extend 假設仲踢到落去

就算今季閉門踢得晒
20隊Total都要嘔返£340m出黎

=.=

政府都出咗聲話因為廣播費問題
英超一定要踢落去

一班attention whore話自己玩膠係警世
睇見佢哋咁為自己辯護 睇見都尷尬

唔係唔玩得膠
玩膠玩到公海班友咁乞人憎又唔好笑咪算失敗囉

同一個topic開幾廿個post
港父上熱門又係咁出post講
乜撚野N賓玩針又係咁出post講
之前私了又係咁出post講

十足十啲小學雞捉到某啲笑點就唔撚收聲係咁講
其實都幾撚醜

UK govt
你肯開都冇用, 依家根本傾唔掂個復賽安排
仲未計有球員唔肯踢

總之政府就開咗綠燈 閉門踢就得
我估計英超六月中重開係勢在必行㗎啦

Clubs with lucrative stadium sponsorship deals understood to be concerned over lost revenues if forced to play at neutral venues

The Premier League will ask the Government to reconsider their stance on football having to restart at neutral venues after being urged to do so by at least 12 of its clubs including Chelsea, Tottenham Hotspur and Arsenal.

要珍惜安仔仲著住藍色戰衣嘅日子

依家要uk govt開綠燈比主客場

6月1見！

拿拿淋踢埋佢啦，如果唔係班猁狗又係度怨婦上身啦

假膠同五毛無分別，一樣係阻人正常討論，假膠甚至衰過五毛，因為五毛可能真係相信佢果套，但假膠就擺明純引人注意，正如車區要block鳩老鼠條仆街一樣

佢寫先醒起熱狗起完新球場一年又要死返去中立場踢

新Sancho

中立場方案係最撚on9

琴晚FA出完聲, Null and Void已經冇左
一係死捱繼續閉門踢埋淨低果d主客場(要Uk gov批)
損失少d

一係學法甲直接end, 計ppg
損失多d, 拿拿林比大家準備下季

In 真里奈We trust

其實用咩方案都有人嘈既啦
一係FA直接介入, 一槌定音

邊個嘈就自己去搵共產黨

直接完季對我地最著數，呢家軍心又唔穩，個個自由身都諗住走，狀態又未必操得起（雖然隊隊都應該差唔多），完左佢最好

8月中要開始下季
6月頭先開波踢剩餘個十輪比賽
仲未計如果有球員感染要再停
根本可以完成晒成季既機會好微

自由身果班係態度最好果幾個喎
豬sir柏度柒頭安

唔否認態度好，但會錫身

其他人唔敢講
柏度點會錫身
打猁全場鳩跑

真
我對隊波真係冇信心

我覺得踢埋個幾場可以第六七

Yes，d病毒好有靈性，係中立場就唔會傳染人

中立應該係廢事好似上次psg定咩歐聯閉門都成班球迷喺門外聚集放煙花，不過佢一開得波啲酒吧咪又爆

咪話我批死佢，英足匪劇本係重開，然後踢一至兩場左右，等痢狗夠分，獌狗岩岩好踢車落第五，到時就會話情況嚴峻，經考慮都係即時中止賽季，以現有排名作準

太耐冇波睇
一開返又可以屌返11月尾定頭開始屌嘅野

係20間球會都想踢落去
因為唔想賠錢

應該似會夾硬踢埋佢 除非踢左1-2場後集體中招

隊隊波都係睇錢架喇

3場之內一定出前四
踢完就6/7

準備 #LampardOut

你試下去藍橋咁舉
撚狗未死你都out左

可能一路睇一路俾人FUCK

歐霸取消啦屌
我哋仲係衞冕冠軍

有冇手足有車路士女兒近照
想睇佢大成點

排尾個6間講到明中立場+要3隊降班一定唔踢
計條數
而家唔踢都係估計total蝕5億磅
分20隊平均都係25m 磅
英超一年一隊最少有一億磅轉播費收入
最多收少25% 轉播費
但降左班下季轉播費損失仲大
降班個幾隊實有咁大玩咁大

就係呢d球迷沾污撚狗神聖地位

但係如果宣佈腰斬，直接計依家成績尾三隊都係要降

所以冇可能有共識
FA封埋null and void
死果3隊咪當自己唔好彩

佢地應該想搏到冇人降班照有人升 下年先降到啱返數啦 咁樣對佢地先係最大得益 下季場數多左入場轉播收入又多左

暫時我覺得係現有成績埋單(point per game)再降3隊最大機會
就算重開都好大機會又有人奶嘢然後用返呢個方案

我地一輸曼狗一贏 okay!腰斬！下年R霸見

包尾果幾隊死硬如果企硬唔踢

腰斬直接降佢地都係死路一條

反而繼續踢埋佢先有一線生機

之後下年歐霸又話取消 我車乜鳩都冇

Conte says Kante can play anywhere in midfield on SkySports:"When you have N'Golo in your team, you think you are playing with one player more. You can find a smile on his face every day. He is a very positive guy. He is one of the best players I have had in my career as a coach"

Conte spoke about Frank Lampard too in the interview with @skysportspaulg: "I think he has the skills and ability to become one of the best managers in the world. He has to continue to work in this way and I wish him the best for the future." #CFC

Antonio Conte on John Terry:"It was a great privilege for me to be the coach of a Chelsea legend like John Terry.

"He helped me a lot in my first season in and out of the pitch. He was very important in the training ground .I will never be able to thank him enough."

Christian Pulisic: "I want to learn to be even more clinical in front of goal continue to boost my numbers, get more goals and assists.

"I want to be stronger on the ball, being able to hold off players and those are two areas that I'm definitely working on."

I want you 躝

hawk...
any news on willian's contract ?

ready to extend

for 2 months

原來幾日前係大炒韋根10週年
時間過得真快 咁又10年
呢場真係一吐污氣
果幾年黑到仆街 歐聯比疤狗黑走 歐聯決賽射12碼又冼腳 聯賽對利又成日比人黑
大炒呢場重奪英超 果陣真係好開心 仲要冇幾耐之後拎埋足總杯

西女人係醒既一定陪埋榜尾個6隊一齊玩野
歐聯就算分組賽出局最少有轉播費40m 磅
客觀條件點都踢唔晒10輪比賽要賠錢
而家腰斬車仔攬到個歐聯席位都仲有賺

冇踢咁耐波
比你開賽d球員都冇態

美隊都躝
十大中場有幾多個要躝先

其實有d gag真係玩到好撚厭
facebook啲細蚊仔咁成日玩連加特同賓特拿
有啲topic講winning嘅話一定扮曬嘢提阿祖安奴
成日jer住啲嘢嚟講扮曬識嘢 扮好笑咁

但連登而家就變到facebook咁

唔好浪費咁多時間係連登
學下其他野好過

入車區內戰最實際

城市論壇

ig個po問fans個白人細路係邊位球員
個個都答蘇馬 簡迪 巴哥

Umtiti

所以尾6隊先捆綁投票唔降班
因為所有決定都要2/3多數同意，即係佢地有左否決權

話左冇
FA講到明一定要有降班
投票都冇用 因為FA有最後決定權

Exclusive @JBurtTelegraph report on the Premier League's plan to convince captains and managers that it's safe to resume includes telling players to 'turn your face away when tackled'

叫埋球員唔好流汗啦

咁撚on9仲要踢落去

曼聯翼鋒Angel Gomes
19歲+ free transfer

曼聯都開左新約比佢
等佢揀

不如直接d講唔踢就冇人工
話撚知你中唔中武肺

班英超球員今個禮拜睇完德甲直播就會想落場架喇

勁咩呢件

而且係非常矮

唔知簽嚟做乜

冇咗林仔，簽個再矮d

脫歐版美斯

屌免簽報lkk 之仇都抵

OK，辛祖1換1唔該

有賺喇佢哋 16歲😎最多我哋搭多件多狗夢寐以求嘅衣仔俾佢哋！

有特殊意義，次次都係我車d人做25仔，今次終於到其他隊d 25仔投靠我車

英talent優先
仲要free

都要係talent先得㗎

要阿狗化了

咁有件年青版得啦
我轟最興咩低配版窮人版
唔使買真嗰件架喇

聽個曼聯fans話條友好一般

前幾年踢u16 青年世界盃個正選位俾大袋搶埋
你話可以有幾talent
咪簽條垃圾阻住低配版sancho 上位

碧咸molamola 頭已禿

火清

正
窮人版大袋

咁大袋都算仲要窮人版

如果有啲潛力就算上唔到一隊都可以轉賣，就好似蘇爛基咁轉下手收返20m

大袋=平民版辛祖，Angel Gomes=低配版大袋

反安好快後悔一生

比Townsend高 level少少都會後悔,不如叫隊波執柒左佢
去英冠踢算啦

傳奇安

唔知有咩好後悔

無左安 個post點推

無左干 照日日有世界大戰

三張幾野最多咪燒多兩年
仲有咩好嘩眾取寵後悔一生

迷安日撚日都辣火頭

正常人都唔會迷安啦

椰狗已經有ajax荷里活片, 我哋人都仲未見到

hazard 都未撚後悔
Willian 老幾？

安躝

西女人買蒒維爾賺到笑
呢幾個月無波踢

條傻閪日日seek attention姐

薛維爾

未來人

miss you hazard

如前面路更闊 更勝與車一起
何妨道別成就你

薛維爾唔係十幾年前

佢講 Chitwell?

agree
只有iq高先迷安 例如IQ 150 林sir

買乜 Sidwell我地青訓嚟

薛耶治
記錯左名

十幾年前嗰個唔係

差咁鳩遠都記得錯

等睇Ziyech畀英超大隻佬狎玩

最多都係搞錯李城左閘

一撞埋去 跌落地甩骹收咧

已成廢人

嚟到我地車仔
咁樣跣一跣 應該立即斷ACL

夏狗踩波車.gif

準備上雲比沙卡震撼教育

準備扭過雲比沙卡

懷念巴哥DC坦克車
花拳繡腿屎椰狗out！！！！！！

懷念坦克車

dc9啲死纏爛打真係好好睇
睇佢踢波幾熱血

我地一早有A Cole 投靠

雲真鳩同切狗好返
屎椰頂佢咃個位

話時話 有無啲分析講點解牙朗3後衛咁撚勁 4後衛咁撚廢一打四後係連斬波射波都失準

用左名宿加拿斯交換，蝕左

之前睇佢真係 咁都撞得開 起到腳 入撚埋

dc9 正正常常打好勁

上半季鐵血戰士
下半季就睇佢場場自己鳩推

Pulisic

回家吧

多隻中堅幫佢執屎

佢不嬲斬波都廢

斬波好撚廢
但罰球又幾勁

單打獨鬥 賽績優秀

對西布朗嗰球先係佢最佳入球

右邊邊路逼搶 帶波底線壓入禁區 左腳近柱狂抽

突破足球理論

嗰陣睇到真喺勁撚痴線

Exclusive: Premier League restart likely to be pushed back to June 19 after players and managers convey concern | @JBurtTelegraph @Matt_Law_DT and @SamWallaceTel

早d收皮啦

個季有好多分都係佢一個人強行攞返黎
尤其一開頭真係狀態fit 到爆
係無啦啦乜鳩去中超搞到佢同干有心結

唔好FF
一定會重開
時間問題

筆轉播費賠償無人孭得起

試就實會試開
只係睇如果再爆會點搞

沙皮狗 巴哥點解沙皮狗唔可以好似巴哥咁
正正常常踢到退休先去中超

咁佢hea踢果半年有無覺得熱血

時間問題
你唔會有時間, 復賽得一條路
就係唔理武肺, 迫班球員踢
唔踢就冇人工

又話要8月2前完
遲復就踢唔完

一個禮拜踢2場,都要5個禮拜啦
仲未計你FA Cup同歐聯

再唔開波連下季都要推遲

如果佢打右邊應該對Shaw la

呀朗斬高9成過埋遠柱

鐘意對曼城力壓奧達文迪嗰球多啲

TV companies have been told to prepare for the Premier League to resume with a live game on Friday June 12 or June 19, followed by four live matches at separate times on the Saturday and Sunday. Tottenham vs #mufc has been mentioned as the potential first fixture [mail]

DC 真射手
命中率 身體對抗性 都好好

意大利都613開波

每日仲加緊三位數確診？

尋日又多左成千單

準備好攬炒

做人做到你永遠睇嘢要睇衰嗰面

DC換成莫拉達,成個feel唔同哂

莫拉達>>>杜奧巴>>>dc

Ayi

野獸變女人

靚仔黎講係既

慘得過半季好波已經夠拎冠軍

依家擺明迫班球員既啦
咁講真, 賺咁多錢, 唔好諗住冇代價

其實全球都面對緊一個問題
冇可能無限期lockdown
依家派錢/印錢, 叫將來下幾代同你還?

要怪就怪班仆街一早唔封關, 係要爆晒獲先lockdown + 封關
如果一月尾肯封9支那人, 再lockdown
今日大部份國家都會好似台灣咁正常生活

獌簽左Dembele

唔係球員代價咁簡單 傳染率咁勁好易互相傳染之後再加劇社區/其他市民嘅感染情況

唔知有咩勁

睇完psg 就知閉門踢都係多餘

佢地歐洲人/美國人真係「無自由，毋寧死」
致命病毒都唔撚怕

已經簽左咁好？

No

不過我會覺得當時冇得話封就封
冇你講得咁易始終牽涉咁多嘢

車working on it?

Working on Gomes and Mertens

Two free signings

Cut Budget變到$1都唔出
分分鐘同柏度再續約都唔出奇

安

2億防疫基金

原本以為阿狗化
原來係乞衣米蘭化

轉做意假乞兒

垃圾車等執柒啦屌
起碼買多個左後衛都得掛
乜鳩gomes

咁左閘係咪都係搵免簽

我地有冇青訓踢左閘係見得人

屌咩明明賣左hazard有一大舊錢 仲有morata baka 個啲 都好撚多 點解唔趁呢個機會大手買下人 其他球會都應該唔會咁大手 唔使同人爭

好似有傳Gosens

Baka好似未賣走

屌你老味

鬥爛命唔要冠軍，只要$$

去燒西女人個花園啦

垃圾車會唔會唔掂到要賣陣中比較有實力既球員去填數

e.g. 佐高

#AskHawk

睇下意甲仲肯唔肯出25-30m 買Emerson
無就繼續用

其實係油狗明顯轉左目標，就係自負盈虧，所以你見條西女人轉會幾西都好，只要條數係靚，冇冠冇前四都冇所謂

下個名宿請邊個
a高泰利定頭套

果然係垃圾車 我屌

意甲本身都乞衣 依家仲要有肺炎
分分鐘借都唔想 廢事出人工

1. 老細唔科水玩免簽
3. 搵名宿做擋箭牌
4. 賣當家球星 (hazard)

完全match哂乞衣米蘭

之前d target都係幫獌搵 真agency

差咁件空心大劣騙子班主

法比>哥狗>goal

季中傳扭計
車迷屌到佢飛起
成班車狗上半季吹奏 下半季地底泥咁踩

我哋唔係無錢
係唔洗錢

簡迪同安同教練龍

2億抗疫基金 買哂口罩消毒液

咁既趨勢 應該唔耐就賣盤
俾d支那狗買到就準備見球場賣中資廣告
之後就個班主欠債敗走

屌咩
淫蟲幫a米拎5個歐聯
油王拿埋4個先好走

Nice will head into the summer with a transfer budget of €80 million (£70 million/$87 million), according to RMC Sport.

屌你老母連法甲仔d budget都多過垃圾車什麼廢炎根本就是藉口

快躝，都唔要求你去到以前差唔多個個位都係頂級球星，依家衰撚到連補下d位置缺口都要補幾年仲要係未補到個隻

油王：5個英超仲唔夠？

一早放比紐狗油王咪皆大歡喜

唔知點解諗到
Fb班傻鳩同twitter班日落狗知道唔科水買人
會係到j重用青訓玩育成足球

依家肯用錢回購傳奇Boga都已經心足

叫條臭老雞食屎啦, 不如話唔撚賣繼續用好過啦

呢條nigga肯定冇人接貨啦 仆街
一係蝕大本咁賣,睇下20m有冇人肯接

借到件古天奴經已心足

呢單真係單純係錢 完全唔考慮對球隊成績嘅影響

左閘都講左成4,5年
搞黎搞去都係唔肯比錢買top target

收左成億磅係銀行收息
都唔係剩係玩免簽咁撚過份
留名等睇trump trump 遲d玩負利率
西女人點蝕到喊

a高走左之後就係咁

mertens咁撚老簽黎托柒咩

其實應該直接 夾硬 用 tomori 去 打 埋 左右 後衛
叫佢鳩跑 就算 ，慳番筆 又唔洗買

反正對成績又無咩要求 ， 又唔洗爭冠

其實 係行呢套應該行盡D ，
好似之前 借 高狗 ，踢得岩先買 踢唔岩 就唔柒借
係唔係都借 皇巴拜 D 球員來用 ，
再夾D 青訓咪算鳩掃囉

明明呢套係幾WORK

車狗行唔知咩大運先簽到高狗
肯先借後買仲要唔貴
球員本身又追撚含
應該冇乜機會再遇到

No need

同埋 Jorginho 唔算咁重要 （對Lampard黎講

垃圾車真係垃圾車
咁柒多錢都唔肯科水

Wow

Juventus and Chelsea have opened talks over a swap deal for Pjanic and Jorginho

@FabrizioRomano

本身冇買斷
簽到算好彩
多得asus想走

比真歷廢晒武功啦

we have gilmour ,who need jorginho

蛆狗要就出錢買
比件垃圾黎換托柒咩

我諗今年轉會窗 會有多d交換球員既情況

換都唔換比真歷啦

而事實Kovacic + Kante 踢出黎個戰蹟亦唔係好好

無佐猜唔到個波上前場除非簽個用波一流既中堅

佐狗換比真歷 不了

唔差在m朗換阿朗啦

Zouma

阿朗肯定唔會比佢走既啦

我1月都有講過
Sarri 想搵Jorginho
Pjanic 踢唔掂Sarri ball

三頭地鼠

仲有傳奇卡吐

Atletico Madrid will have to pay Chelsea the full €55m owed for Alvaro Morata this summer.

They tried to re-negotiate but Chelsea refused. The deal stands.

[MARCA]

Morata單deal
馬體會問Marina 可唔可以減價 / 分多幾期
但被拒絕 7月要1筆過比足55m

國藉唔係英格蘭自然唔重要

林伯：Rice＞Jor

Pjanic 要黎把撚

傾唔掂會唔會退貨

Sarri點解唔試下比Pjanic打前啲，係咁想賣走佢

踢前d佢又冇咁嘅energy

蛆記除左戴巴拿
冇野值得加錢換

車區女神

下體會乞衣

應該係強制買斷喎，所以馬體先想傾平d

車路士中場佐真奴在周三接受訪問時指，他和前任教練沙利並非朋友，兩人只是教練和球員的關係，他亦不是球迷所說的「沙利契仔」。

屌pjanic 成三張，黎到英超踢多三年都回塘啦，除非撚伯指明想要，如果唔係加錢都唔會換啦。一係就三/四方交易，搵多隊換個撚伯想要既人

今季踢到成pat屎咁

佐狗都未必肯踢祖狗啦
驚hi

間間球會同我地deal人都咁乞衣

上年都係咁諗Sarri

佐真奴：沙利去祖雲達斯是一種背叛

c朗

Activated左啦
叫疤狗找清基沙文條數囉

武肺損失左幾多

係咪咁鍾意執意甲d老野返黎用 真係組個廢車再出發大聯盟

人地想再deal都好正常啦
球壇都未試過咁

如果我地都有呢d case
條臭閪肯定煩鳩人地再deal過

話事話
夏狗條數係咪一筆過?

分期

反西女人唔反油狗=大中華膠淨係反政府唔反共產黨

我覺得法甲實有隊肯接，我估唔會蝕多過10m
擔心下emerson zappa呢2條意假狗好過啦

睇實皇狗
十幾年前好輕搵d垃圾當找尾數

《每日郵報》透露，車路士現在就擔心皇馬無法支付夏薩特（Eden Hazard）轉會費的剩餘款項。去年夏天夏薩特加盟皇馬，轉會費算上附加條款，最高可以達到1.3億英鎊。而這筆錢皇馬不是一次性支付給車路士的，而是分期多年支付的。

養過世啦
一個證明自己多次戇鳩
一個大傷

退貨攞

老又老過佐狗，又唔係勁過佐狗，憑咩同我地deal swap
放棄意狗市場係最佳選擇，買賣都唔同意狗做生意

戴巴拿換得過
咁靚仔 一定冇蝕

賣走佐狗真係唔太可惜
佢呢種重體系球員俾仲未摸熟自己想玩咩類型足球嘅撚狗教係嘥左佢
擺個mm狗落中場做逼搶好過

佐狗+高狗兩個end product極低既中場大師好撚難搞
d波好睇還好睇，加埋一齊就係唔夠踢
歲數同林狗套戰術黎睇，換到個攻擊力強d既中場既話，放棄佐狗的確係好事

單deal完全無著數, 我哋有蝕無賺
唔知換嚟做乜

派清:有一億唔用

Cheek放返入去
叫MM踢翼

今季唔買人一定係咁做

回家吧

MM Abraham Pulisic
Cheek Kovacic
Kante
Azp/Alonso Christensen Rudiger James
Kepa

最已陣

切落場掂到草就會出事

但廢人切End Product都不算太好
只係好過高狗佐狗，仲要廢人切傷完都唔知咩料

仲有Gilmour
青訓要幾多有幾多

Welcome back KDB

沙狗果季算入唔少波啦

個個位都有青訓彈起
唯獨左閘一個都冇

廖浩賢果件邊度買
好撚型

賣佐狗都算 仲要同意假狗做蝕本deal
換隻3字頭踢到廢哂嘅中場做乜撚野

人地一個中場已經做到佢兩個既野，我地要用兩個中場位

其實佢兩個功能都唔同
咩兩個人做一個人嘢

demiral

但車狗亦唔需要Pjanic

比真歷人工會唔會低過佐
以家要用呢d濕鳩角度去諗呢間濕鳩球會

但以西女人咁算死草 唔會要個又貴又老嘅比真互

要換佐仔都唔撚係用比真歷啦下話

日落國今日又多3000單

應該高過佐一截

岩岩google過

比真歷 = 6.5m eur per year
佐 = 5.7m pound per year

差唔多渣wo

車區女神=中大email

屌你老母

慈善油王 對人命就成億成億咁車落去 球隊生意就乞兒化 佢可以話完美體現左大機構嘅社會責任 唔好唔記得今年仲拉埋誠哥3仔一齊 最強嘅黃色經濟圈

Top source
其他球會搶了
賣完拎筆錢買Jorginho都唔定

差d俾油狗溫水煮車煮撚死左，好彩今次個廢炎一野揭穿油狗真面目估計以後唔會簽大牌貴價球星，頂哂龍係得師爺呢d 40m左右既一線尾貨仔

賣佐筆錢應該又去左抗疫基金到

係唔可惜的，但一定唔會買人頂佐只會用嬌/切（但呢點我收貨）

陷國產啦屌，又奶共又逼害我車

好彩嘅係我地中場真係要乜有乜 但係屌左閘買人啦好嗎？

想講做到晒佐狗啲預判同過頭波，仲要每次都帶到波過兩三件，應該同列當度差唔多級數

一句講哂
拎Dybala嚟Swap囉

Ian Maatsen

問題係呢個市加埋乞衣祖個價唔方好得去邊

真心 3000單已經叫好轉咗

4月尾係一日6000單

封咗城都仲一日幾千

有Ian Maatsen 唔洗買啦
仲要有azp喺度

upgrade就話
downgrade都黎緊頭仲話swap

生曬2次肺炎

仲要黎托撚？

邊撚個做到？我屌你老母

曲線反佐又上水

佢想講莫迪掛

咁寧願要錢都唔要個老野

D 錢去哂防疫基金算喇

如果係Pjanic同錢, 兩樣都唔要啦
希望撚sir企硬, 反正變左錢都唔會買人

意假得返大巴拿同牙朗係值得換返嚟

祖狗係嘅 國米可以要馬天尼斯

換dybala 都可以諗下，換個老野返黎做咩

踢起左換個未必踢得起既
傻既先換

純粹諗點解要郁佐

佐高事實係好好，打控球真係冇得輸，但有個問題都存在咗兩季

中場嘅入球能力不足大家都知433又好，4231又好都唔係好解決到，最貼近都只有傳奇巴仔，但質素確實係差，依家嘅m狗火喉未夠，但佢都唔會係傳統十號位所做嘅野，算係新時代類型嘅球員。

另外就係防守，中堅同中場之間個gap闊撚過西隧係人都知，比人一打反擊就爆，中堅醜態百出多多少少都同呢樣有關，作為中場最後一點，佐嘅防守真係未夠好，不過就人無完人。

不過最尾都係講到錢，市場上冇好中堅嘅情況下，係得中場有bargain power去做改善，佐嘅resell value仲係好高，但冇可能係同比真歷互換咁撚on9

Dybala係牙朗男寵嚟
點會放

其實兩翼問題仲大
入球責任點都
兩翼大責任過中場

屌都話其實我地入波係因為對翼入得少囉
強如KDB一季英超都係8球左右
但人地啲翼成十幾球呀
我地 由13年到已家入到1x嘅翼得夏神炸屌

西女人：賣佐買Angel Gomes, problem solved

英超乞衣車路士

成日話兩個人做一個人嘅嘢
佐高嘅傳送+盤扭+球商+防守
能夠同時做曬兩樣又有質素
成個地球有冇五個

眾籌救車
集資買辛祖

無幾耐先笑尻乞衣米蘭 點知咁快回力標
油王d油跌到無錢就賣盤啦

其實廢西隊 應該打防反 迫搶
最多偶然玩下彈彈波

打控球 根本唔夠班

隊隊都冇錢
有咩好屌

嬌魔長遠會好過佐
但佢太年輕
留佐仔帶住佢踢教下路對佢成長仲有幫助

熱刺英格蘭球星迪利阿里，周二遭匪徒持刀入屋行劫，被拳打嘴部，劫去名表及首飾後逃去無蹤，幸無傷及性命。

英國《太陽報》報道，迪利阿里與女友，以及數名友人在自己豪宅內泳池聚會期間，遭2名持刀劫匪入屋打劫，2名賊人向阿里攻擊，拳頭打傷阿里面部，另1名友人亦有受傷。

匪徒行劫後離去，經點算後，阿里損失2隻名表，以及女友的一些首飾，現場消息指，匪徒早已鎖定阿里為目標，入屋做案，據稱阿里及一眾友人甚為驚慌。

阿里事後在社交網報平安，佢話：「今次經歷真係好可怕，但我冇事，多謝大家關心。」

嬌狗矮細得嚟技術未見好出眾
長遠唔肯定立唔立足到英超

咁嬌狗應該夠料嘅
係驚佢放題

平時係球場蝦蝦霸霸 而家現眼報

打痢狗嗰場有下小白式盤扭

唔知今次有冇出交剪腳

gilmour技術唔出眾
你唔係要好似messi咁先叫出眾下話？

沙維小白保斯基斯一定好入得波
隊波攻唔入戰犯唔係前場係班中場

覺得盤扭勁 先係有技術

B華c華同佢差唔多高度但技術更細膩
所以喺英超依然有優勢
事實嬌狗就未有咁好腳法
迷青訓都要面對現實架

B華第一季咪又係踢到西咁嬌狗踢咗一兩場就話唔撚掂

所以我咪戴撚曬頭盔話”未見好出眾”，長遠”唔肯定”囉
唔通學似啲青訓撚咁盲j俾機會俾機會咩
係你地ff我踩到佢一文不值咋

美國狗 go 拜啦屌

打多幾場先J啦
而家根本係停留左係季尾2場既印象

咁佢個兩埸又交到貨喎 James 出嚟打防中位佢打前一格有一球仲直接帶波殺入禁區傳中俾Anjorin
又唔洗對住啲仲係18 19歲嘅人單單打打
要屌嘅廿十三十大把啦
好簡單 佢哋交到貨就俾機會佢哋上

打痴狗打愛狗咁撚好波又話唔出眾 你sure你有睇佢踢波?anyway 拎bc華同嬌狗比都晒鳩氣

所以我咪好客觀咁講佢不足同未來嘅憂慮
可能彈青訓就特別大反應😂
嬌魔近乎零硬件優勢
就自然對軟件高要求架啦

唔拎又矮又好技術嘅比
唔通拎巴仔衣狗比咩😂

都唔同位

18歲連續拎2場motm都叫唔出眾
同埋係比應該同18歲既bc華比先公平

唔好咁講人
馬體會已經食左你好多回頭貨
尤其是morata
分期我覺得未嘗不可

嬌狗好明顯係用腦踢波
侵多一兩年一定成材

佢又唔係進攻中場
佢係類xavi個種
你又覺得xavi腳下功夫好細膩？

踢多2季咪知咩料
依家拎果2,3場波黎J/屌都係冇意思

嬌狗=中場美斯

好想快啲睇zllm

講技術應該要對應番果個位置要做d咩
嬌高踢中中，咁技術就應該睇佢停波（洗唔洗修正）、護球、推波（會唔會推甩腳），係呢幾位面嬌狗全部做得幾好

拎施華比就晒鳩氣，施華果d技術係超班，其他人比唔上佢唔代表其他人技術唔好，正如so9入波少過美斯，難道so9既入波能力係唔出眾？

咁新人表現實唔穩定+有撞牆期要交學費
但嬌魔個幾場臨危受命
18歲踢出黎個種足球智慧、大局觀
真係睇到嘩嘩聲

ayi 都睇呀！

next season
-----------------Tammy/mertens------------
pulisic/Mount----- Ziyech/Cheek------Odoi/Gomes
----------kovacic/Jorginho------kante-----------
-----是旦 ------ 是旦------ 是旦------ RJ--------
-------------------------是旦-------------------------

賣佐就反林伯

有派青認證，我投降

嬌魔係咪真係可以係英超立足
唔係個兩場睇到

當佢真係出場多 其他球隊就會分析佢弱點
同針對佢弱點

到時佢可唔可以化解到 先係重點

就好似之前佐咁

事實係林狗想要個似佢既後上中場入波

所以一直都好重用Mount

佢自己落場踢算啦

對曼城入波會唔會唔慶祝？

Pulisic mm zllm新三核

衣仔 plz stay wif us

咪有傳奇巴仔，射12碼又有承擔

同埋Mount 既high press 能力撚仔好buy

佢果type b2b真係絕種

唔係絕種，係從來得佢同謝拉特係咁

波叔都得，近年就真係冇

Cheek

冇咁跑得 6成都唔知有冇

都已成廢人啦

Ali最似
但佢又踢得比雙特前
出道都依嫁又冇咩進步
最叻去mma

mma都係廢 俾賊打

矛盾對決
最強鐵人 vs 最脆廢人

好擔心cheek 堅變廢人
一直都多傷患
但其實佢都踢得幾好...沙利個季佢仲好過高花鍚

機會好大
佢個身體質素同起動個下係強項
傷完唔知得番幾多

【Now Sports】車路士前鋒艾巴咸表示毋懼英超復賽，但擔心把病毒傳染予患哮喘的父親。

英超有可能在6月復賽，不過擔心感染新型冠狀病毒的球員愈來愈多，曼城射手阿古路早前不諱言不少球員擔心健康問題。車路士新星艾巴咸（Tammy Abraham）坦言很希望完成餘下球季，但擔心患有哮喘的爸爸。

「爸爸患哮喘，所以若果我復賽後感染病毒，然後再傳染回家，那實在是最糟糕的事。我可不希望染病或跟感染者接觸。」艾巴咸又指復賽後擬暫時搬出，在酒店獨自居住。

「如果復賽，到酒店住是一個好辦法，不需要跟家人有任何接觸。爸爸都支持我們繼續餘下聯賽，他是我最大的支持者。」此外，艾巴咸又自爆原來全家人以前都是阿仙奴球迷。

譚仔係25 狗黎

又一件阿狗黎

25狗多到

車狗ig係咁post世三

25狗

又勁又係true blue
可惜已成廢人

Ali 小小似者都係，雙特無限體能，撚拍瘋狂後上，ali 成日踢前一格做輔鋒，視野無撚仔同君子咁好啦

垃圾球隊冇星J咪走去J返離隊/退左休班Legend

依家隊波最有得j嘅得返簡迪

勁人就走哂
留低n年唔係廢人就係真係廢

做車狗個twitter / fb /ig admin真係好做
間唔中拎返以前班老野精華片又一個post
亂鳩整d quiz又一個post
再唔係就J返夏狗

咁應該po咩🤔

marina 玉照

笑死

依家仲可以post乜😅

係咪叫韋x安個d?

J其他隊d人真係好肉酸

光復香港，時代革命

已接受現實

Kante今季都傷到變廢人

好撚邪，車迷J邊個就死邊個

我車係咪準備沒落了

準備?
好似沒落咗好耐

d油唔值錢
我地油王都準備乞食

睇完公海d垃圾膠post
先知我地一眾車迷好高質
屌你老母
班仆街今日都重有心情出來開香港膠post

你自己咪有份開

邊一個post
講來聽下

果然係反安呀 鳩up成性

Mertens 好大機會去Inter

好呀 好呀 我地車連free都搶唔過
球會有冇backup plan? 有冇zllm

走哂去迷干好正常 除左英撚邊過迷林伯

吉魯 可以stay 了

Yaya 普巴（未廢功夫前）都算係嘅
話時話 如果林伯用而家身價去計隨時超過2億磅
連續十年入球助攻雙十以上 鐵人 再加上十二碼

細哨就過兩億
撚狗應該一億多啲

連做乞衣既資格都冇
不如直接散band算啦

仲有個angel gomes

回購boga算啦dllm

意假係咁
一係就個球會乞衣咁，借完仲要唔撚買
一係就個球員永遠唔會出國，寧願去同聯賽死對頭

Boga才是我轟真命天子 辛狗死撚開

Welcome back boga!

Mertens 成33歲
留係意假踢養生波算鳩數啦

油王又贏 0-0 唔好同干蛇爭人輸民意

Plan B

其實而家有咩target乜都追唔到咁

all free target

唔撚係要啃boga呀嘛

好撚寒酸

意大利好食好住 踢法又唔chur 點會想過英國搵食

嘩 依件青訓來？

好失禮你? 呢件仲要比錢

你唔好同我講呢兩個係認真post呀
你就開膠post

出面有幾條撚樣就滅絕人性
你嬲撚飯民/遲覺醒既人, 人地22歲就要坐4碌
屌你老味, 6年前人地16歲
班仆街想人點?

班仆街今日都重有心情出來開香港膠post

你係弱智定點呀反安

班仆街今日都重有心情出來開香港膠post

定反安痴撚到唔比人開膠post？
所以我開膠post有變成同個班仆街一樣？
屌你老母個標準再高d 連登只比講反送中啦

反安on9真係唔係第一日既事

港父一人力挑成個波台+反安

父

我不嬲迷安大將軍
我記得有反安講過不再討論安
但最後咪又係陰d陰d出來

你鐘意啦
今日只不過係幾單一齊爆出黎
聽日都唔會解決到問題

咁今日開膠post同聽日開膠post有咩分別?

仲有226場英超33球31個助攻唔反得?
咁多季就係得落地獄頭果半季係相對其他隊友係好

下 佢威個陣你咪又你潛 貴精不貴多
冇話安勁到上神壇
但要反就反得公平d

哦 你講股票講波就得
我開唔關反送中事既膠post又出事
咪撚痴啦垃圾反安

貴精不貴多

不如你睇下佢同其他Big 6 d翼比, 佢入波/助攻邊樣比得上人地邊個正選?
Martial, Sane, Mane, Salah, Sterling, Son?

人地Daniel James第一季踢落同你柒頭安差唔多咋
暫時叻過件大水貨Pepe

一個咁普通貴價既Role Player都唔反得

我地得件柏度
同埋對big6 蠃波又係3分
對big20蠃波都係3分

依幾年安踢成點 大家有眼睇
佢係最柒個個就會反安收曬皮 有反安話唔評論安啦

覺唔覺應該趕港父出車區

笑撚死人咩 我都唔知連登有依個功能
要block自己block 咪撚講on9野

柏度踢少幾季已經有接近安嘅數據

你咁叻咪拎數據出黎駁我囉
我就係咁英超官網睇已經覺得好不堪

上柏度 下安
你就只睇英超 我就睇車路士

請停止內戰！

柒頭頭英超場均4xx分鐘入球 助攻都係場均4xx分鐘1助攻
柏度場均英超280分鐘入1球 助攻都係場均400分鐘1助攻
你件柒頭安仲要有埋死球開效率都咁低好心就收皮啦

哈 又陰d陰d出來

boga睇球王片又幾好丁

分分鐘連boga都無

埋門好廢下...而且好似都幾獨食

群埋波台狗同人牙X牙Y咁覆黎覆去，有咩資格批判人

boga = new ribery

油王條垃圾肯賣盤未

仲有無咩油王太多錢唔知點洗

On Sunday, Sky Sports have released their list of each Premier League club’s MVP for the season.

And for Chelsea, they have picked Willian.

🔵 Chelsea's MVP: @willianborges88

— Sky Sports Premier League (@SkySportsPL) April 26, 2020

連續兩年放球隊Icon （ hazard Willian

根本係阿仙奴翻版

[quote]On Sunday, Sky Sports have released their list of each Premier League club’s MVP for the season .

And for Chelsea, they have picked Willian

🔵 Chelsea's MVP: @willianborges88

— Sky Sports Premier League (@SkySportsPL)
睇字都感覺到嗰種無奈

是但啦 安快手踢埋今季好走啦

係第尾到揀個MVP就話無奈姐，第4到揀個MVP有咩咁無奈
唔係高狗就安仔架啦今季，無得你唔承認

收皮啦柒頭安 我唔係迷干都覺得你好唔專業呀

玩ig 唔專業？

MVP都要比人盲反

唔講仲以為今季折墮到護緊級

一定係安攞住支鐵棒逼佢地投自己

安今季有撚做野?

佢都做到MVP只係證明隊波今季係垃圾
只不過其他隊更垃圾先仲排緊第4

屌 笑撚死 反安反到又MVP

希望山曹依隻賤種狗今晚被人剷斷腳

高>佐>安，後面是907但

當車迷跌入絕望深谷既時候
Marina就會使出神來之筆絕地一簽

到時大家又要

點解

德甲開波
Ampadu未傷好

無波踢都傷

唔傷咪都係飲水機守護神

已成廢人！

公海真愈黎愈癲
扮膠扮到連前線抗爭者都拎黎玩

睇住拜甲先止一止渴

開返季就冇第4架喇

幫山狗同夏狗驗貨

Mertens update

Sancho update

Ornstein report
同Fabrizio 差唔多
都係話曼聯最大機會
Ornstein 補多句話Marina 自1月起就無再同多蒙特/Sancho聯繫

班反安好痴線 自己覺得安廢係正常既
但ff到人地sky sport 都覺得安廢 仲要感覺到人地無奈

西女人一月已經預知武漢肺炎全球性爆發
所以一月起就唔再同sancho傾
西女人又贏

一月傾掂咗zllm所以停手咋

條臭閪由頭到尾都係扮下野
根本冇諗住真係買Sancho

斷腳！

諗落如果肯比錢買Boga已經要偷笑

Yes，幫獌狗做agency驗貨

個人應為mertens如果免簽何樂而不為，有遠魏有經驗
反正佢簽得西女人都只會比一年約

閪女人:簽左gomez夠腳了

簽Mertens 不如同pedro續約啦
年齡差唔多同埋pedro夾慣夾熟唔會有適應問題

油狗躝

人地依家揀國米呀

大家down咗未??

好明顯

今晚德甲收視應該破紀錄

見到上面鷹話佢considering

全歐洲嘅球迷都一齊睇

Agora você pode baixar 📱 meu novo videogame 🎮 @willianthegame . Disponível para Apple e Android! Que emoção! Vamos nos divertir!
Parte do dinheiro da sua compra irá ajudar as pessoas mais afetadas pelo COVID19 🏥. Vamos AJUDAR! 🙏🏾

You can now download 📱 my new video game 🎮 @willianthegame . Available for Apple and Android! What a thrill! Let's have fun!
Part of the money of your purchase will go to help those most affected by COVID19 🏥. Let’s HELP! 🙏🏾

Download now 👇🏾/ Baixa agora 👇🏾:
(IOS)
(ANDROID)
#willianthegame
#gaiming

已down

仲矮過短撚 唔知做乜鳩

幾正

簽咗喇咩？

係全世界

你老味咁都俾佢諗到

睇多仔都叫打比

Sancho on the bench

佢唔係厚臉皮到著巴西10 號咩？做咩19 咁謙虛啊

Go mu la rubbish!

想問下膠鷹 而家球會係咪已經放棄左sancho呢個option?

證明準備轉會？
定因為佢小腿肌肉受傷

全能到仆街

自從知道無得簽辛狗之後 無再關注過transfer news

條友幾有諗頭

輕傷

10號單野其實有段故

印象中係後備名單補入本身10號嗰個
唔肯定

好似係美洲盃屁馬傷咗佢後備入選？

yes，個個揀晒number，尼馬傷出，安仔補選。

好撚痴線，真係著過都話厚臉皮
用返著開件19號就話謙虛

一開返波nowplayer就入唔到去

萊斯真係好痴線，咁都傷

屌 now又黃興桂

佢行路都會畀反安話佢姿勢衰 教壞細路

冇跟開 但係原來山曹傷咗咩

無球迷真係差d

屌有波睇狗衝返入嚟先

差好撚遠

黃藍大戰

英超復賽都係成季空場

我哋都係藍獅嚟

史浩克逼得幾好

個個都冇態 踢得好頓

細三側面好似世三

魯爾區打比冇球迷
差好幾皮啦

同抖音合作 蝗撚到

多仔廢廢地

細三都幾多波踢

冇球迷嘅足球係一件好戇鳩嘅事

冇觀眾好似睇青訓咁

屌落場熱身又除返個口罩
真係多鳩餘

對得地好事黎 平時都慣左圖書館踢波
相反獌猁個d

呢d波係譚仔就爆旋陀螺

夏殺特助攻夏撚特 打包兩件thx

細水貨

Brandt better

英超開賽係咪都係咁

見到細水貨而家可以打成咁都幾開心
一開始俾人當臭四，當水貨附屬貨
慢慢自己踢得好畀人賞識

All welcome!

啲後備球員散開坐好似保安

細世三打翼好d 又比利時 夾返我轟

食左飯未

夏基美勁撚到
鍠d外借兵勁撚到

油王買咗多狗做b隊算啦

岩岩獨左d

買細世三啦
btw好彩49000買唔到夏蘭特

其實不如直接10億買多蒙特支球隊啦
想要嘅球員就免費傳會車
青訓就送佢地去個度

轉會*

比利時 踢過德甲 又叫hazard j死

白蘭特好好j

welcome 古里路!!

細三

Welcome brandt!

真係好多野都多鳩餘
慶祝唔準攬,但開corner又人mark人

多仔今日前面3件都好，唔bid山狗都要試下打包夏蘭特同Brandt啦

夏蘭特個價唔低過sancho Brandt hazard抵玩就真

we have angle Gomes

但夏蘭特真心屈機，係咪20歲未到？

西女人出手咁低半隻腳都買唔到啦
望皇買到佢等佢去唔到英超算啦

比你買到兩三年就扭去皇啦
全世界都知佢當多仔跳版

唔使拗，車d bid都係得個桔，回購Ake，Boga同細三算啦

我哋做緊乞衣簽free agent
仲幻想簽細三 Haaland Brandt

今年好似仲19

細三勁到 一入一助攻 死開d啦曹狗

怕49000買到

其實佢仲後生 去獌踢幾年 再跳去鍠都仲得
Sob帶佢出身

鍠無前鋒啦
賓周頂唔到幾多年

Sancho會唔會吹大左

有解約金好似60m,佢簽多仔已經諗定點走當跳板

正我地就順手攞Jovic

果種ff真係世界級

多仔其實都出唔少水貨

Welcome Angel Gomes

買古里路好話汁哂古天奴

仲買比利時狗

閪女人理撚你怕唔怕

比鍚斯基個feel同艾狗有啲似

曹狗

山狗個樣狗到
廿歲人搞到咁撚樣

曹狗掂過波未

Hea 到

係咪學緊少林足球 無人都拍手

10億我哋要邊個都得啦

可以咁做沙特油王一早做咗

弟承兄業

唔係點
踢埋落去已經係最公平既方案

FB車迷太識波 嘔血

好似係65m, 不過佢係拉奧拿做agent
agent fee 都咬你一大筆

Fb又J夏狗

原來alli比人爆格
希望佢啲獎牌無俾人偷

傑志杯冠軍

話咁快就一年

冇諗到真係傷足成年

你有無諗到佢會傷到退休？

佢經歷過呢次傷應該唔可以再係頂級聯賽打滾

油狗又一傑作

車狗版夏格維斯

簽咗新前鋒 Welcome

1月之後無聯繫過曹狗

難怪曹狗揀魚拉突

比人感覺球會根本唔重視佢

一個月J一次
車狗post世三頻率仲高過鍠

識扯旗未

譚狗可以躝了

椰狗out

拎英籍passport 同識含就ok

新tammy

唔講仲以為踢緊轟 十足十d藍絲日日感謝黨
雖然我地係藍獅

飛燕諾嘅Lamare Bogarde係咩料？鷹有無多d資料同消息？

Who?

BLLM

出得番先講 斷左腳 始終差d
同就住睇

一係轉守龍 起碼手長

achilles一撲波跳一跳就傷啦

好耐冇入黎

咁唯有做全職model
親善大使

Welcome!

佢係車仔其中一個前水貨王Winston Bogarde既nephew
正

我地車路士今年唔會出錢簽人
唔係free signing我一律不信

屌 簽高辛斯啦

Welcome to Chelsea BLLM

唔清楚
就算簽都係擺u18

唉屌真係學足阿先奴咁玩幼齒

大家其實支唔支持6月頭復賽
我其實就唔係咁想 唔係輸贏問題 係驚班撚屌中招
1傳10 成隊仆街哂

Ching原來大埔友

聽日全隊做測試

全隊好返未？我指2月果期爭住傷

好似係全員full time ready 準備睇新卡卡carry我地 有佢洗乜仲買古一招

為咪1/6 閉門開波

唔支持

保住前四

Welcome Max Bird!
係時候玩下雀！

問左猁狗先啦

All ok

Who

Cheek, CA都好返了？！

感動既係
由2019年8月到2020年2月都未齊章過

2020年5月終於齊章

Lucas Piazon or he is still working with the loan contract and is it possible to play with us next season

Welcome back van Ginkel!!!

Zyiech 就算無得踢都可以去訓練

係葡超Rio Ave
外借期2年
都係踢得一般

終於可以睇michy踢波

屌仲未走

有無人同我一樣想今季就咁完左佢，
快d到轉會窗賣Kante買DLLM

係借DLLM
AC化

Nike廣告

大家開心啦，宜家車ig j 傳奇巴友誼賽對疤狗個球
唔再J 夏神

仆街了我柒左

巴打好靚仔

我屋企嘅貓狗黎
我唔係佩雷斯主席要用4 隻腳行

Added

師弟

上網睇左陣巴打 見你黃就唔po你大頭啦

暴大？

感激

呢度好多人知
當年DSE同Jupas 都係車區過
咁快就Grad咗3年了

Unlike番啲comment啦

Miralem Pjanic will play for Barcelona next season after the La Liga champions agreed terms with Juventus which will see full back Nelson Semedo go in the opposite direction.

-RYAN SIDLE, Sport Bible

唔好放佐呀屌 嬌魔有料還有料唔好咁快逼佢打曬

撚狗以公謀私 借我轟作英撚育成場 理應即刻躝！

袋狗比人拉咗

BREAKING: England and Chelsea star Callum Hudson-Odoi arrested after 4am row with model he met online as he breaches lockdown regulations after asking her to visit.

學安狗學到個格都衰埋

做埋監躉 已成廢人

大袋俾人拉左

England and Chelsea star Callum Hudson-Odoi, 19, arrested after 4am row with model he met online as he breaches lockdown regulations with visit - and she called ambulance

- Chelsea star Callum Hudson-Odoi was arrested following a row with a model
- The 19-year-old met the woman online and invited her to his penthouse
- However, the pair became embroiled in a row and the police were called
- The Metropolitan Police say a woman went to hospital and a man is in custody

同班英狗一齊躝

CHO 衰咩

勞資糾紛 準備俾人me too
女嘅醫院 男嘅羈留所
其實呀袋仔 你踢到尼馬咁呢就點玩我都冇所謂
但係你踢到成條廢柴咁就係問題囉

會唔會加快買辛祖嘅步伐
不過我覺得辛祖都係類似咁嘅格

袋狗

大袋二五斷腳肺炎監躉狗

大袋見人哋福仔同辛祖都係咁玩諗住可以埋堆

男人咸濕下好正常

只係唔好彩比人捉到

cho似係call g 玩變態野 ，條女唔肯之後格硬

SIU4

大袋係咪玩撚完

喺條垃圾重傷時高薪續約

車路士高層 你值得擁有

鷹請解說

唔覺會買 已經有辛耶治同美隊

安狗真衰 教壞d年青球員
睇個記者d字都feel到佢好無奈

disappointing
但都幾肯定唔會有咩影響
最多出下道歉聲明同罰下錢

始終球會好重視佢

話佢踢得廢
等俾班青訓撚清算啦

比條女裝彈弓? 咁似騙案

Che = 中共
CHO = 黑警

訓斥下就得

醉駕殺人犯
強暴女子

仲有咩？
飲水、傳奇巴好似都有

我都對球會好disappointing

未講條女做咩報警同call白車

fuckboii CHO

大袋條on9

大袋可以晉升成車路左傳奇未

仙人跳

係咪想叫霸王雞出事

英人犯會規等於高尚情操

Grealish
Walker
Barkley
CHO

英人

Cho=legend

Danny Drinkwater
Legend Ba

唔咸濕，個格唔夠衰，點做英格蘭車路士傳奇
泰狗林狗A高全部淫蟲賤格，牙袋學到野！

True Blue
果d 自稱no.1 fans 但最當打時去含49000既英人

Legend Odoi!

我想大家理解嘅就係，9月至到1、2月，梁頌恆、游蕙禎呢啲，X你，佢哋應該死啦X家鏟。但係問題係，我喺公眾場合我唔可以……我要同佢哋扮friend，我要喺我立場上顯示到畀其他人知道我哋係幫緊佢哋，因為大眾白癡嘛，佢哋以為我哋係本土派！以為本土派係同一批人

言行一致, 懲罰選民

本身對大袋都冇咩期盼，估唔到20歲未到就符合做Legend嘅資格

【Now Sports】球員合約問題令英超球隊大感頭痛，不過自英超會方容許球員與球會短期續約之後，不少球會已準備好留住隊中重要大將直到季尾，只是要如願都有一定困難。

今次續約的角力與韋利安、基奧特、柏度三位車路士球員有關，他們的合約到6月尾完結，即使英超復賽後要戰至7、8月，理論上他們亦無必要再為藍戰士上陣。為此車路士方希望實行英超賽會的方案，尋求與3子續約直到今季季尾的可能。領隊林柏特認為此舉目的是令陣容保持完整：「我們希望這個安排下能讓他們留在隊中。如果英超復賽，我想讓陣容始終如一，但當然我們要看看細節如何安排。」

不過英媒消息指車路士的如意算盤未必打得響，如韋利安似乎就沒有意欲「短續」，反而想盡快投熱刺重投舊主摩連奴的懷抱。至於基奧特、柏度，有消息指2人會與經理人商談後再作決定，不過基於球員久疏戰陣，再加上可以預見的密集賽程令受傷機會大大增加，有指2人正考慮拒絕車路士的請求，避免影響下季轉投新東家的可能性。

躝啦

男人有邊個唔咸濕
人不風流枉少年

單排白兵仲話佢值得連任
仲有幾個月之後先選舉咁快露底

中國特式既資本主義

有冇球星老強坐過牢
最後變哂勞資糾紛

咁真係踢得廢，球皇片都J唔落

你老味 啲青訓全部球王格嘅

唔睇都唔知屎家軍黑暗到咁
當初只係只係食兩邊飯, 加排斥唔合群既Youtuber

斷左腳個下已注定收皮

有無人同我一樣完全唔睇香港youtuber

其實連youtube 都好少睇

係睇下nba highlights

deer , rose ma全部都係雞

袋狗波都未撚踢好 就出黎搞笑 當初應該賣鳩左佢比拜狗

死拜狗, 屌你老母

大袋放左監未 其實佢咩事俾人拉
打人定係metoo

死拜狗正仆街
唔好比歐聯重開到
我地一定大炒佢4比1踢班仆街出局

宜家我地full team，死拜狗驚到瀨屎未？

我覺得其實兩邊都咁黑
做得呢行全部都世界仔
邊面有著數咪奶邊面，只不過啲著數唔輪到佢先出嚟爆大鑊

網絡花生嘅嘢，最好就唔好跟車咁貼喇

呢單嘢爆出嚟之前咪就係大j幫佢阿哥間藍店宣傳
佢想冚呢單嘢先至爆大鑊

都等緊多d資料
暫時d news 都無詳情

藍店就小事啦
細B個肥閪先係食大茶飯

袋狗踢波爆底線
玩女都要試人底線
夠堅持夠執著

究竟大袋對條女做左乜
玩sm? 估唔到佢都有呢鋪癮

ACL交

拜狗準備好多次安聯慘案未

點解台灣同香港youtube界差咁撚遠

因為燒山已經轉左做台灣Youtuber

台灣就良性競爭互惠互利一齊合作
香港就收共狗錢再搶住做話事人再話自己係黃
真係好撚嘔心

香港地乜都錢行頭
個個拍片都係由興趣變番工
為錢冇曬個人特色
D片出到黎千遍一律
屎家軍果堆所謂youtuber
唔好話內容差唔多
連剪接都一鳩樣咁濟

剪接都一鳩樣
唔係淘宝開箱就係食野 再唔係就收錢幫game賣廣告(仲要唔認)
最大問題係做得唔精

有咩觀眾咪有咩影片囉，跟著就喺度問點解香港YouTuber嚟來嚟去都係炒花生開箱片，但有其他有資訊性嘅片嗰時又有睇咩？「哇，段片四十分鐘呀？不了啦」，一邊講香港YouTube界垃圾，但另一邊都只係睇啲講自己啱聽嘅嘢嘅垃圾片

同港產片一撚樣，成日話咩合拍片不了，但真係有絕大部分都係香港資金喇，真係香港演員導演編劇嗰啲戲喇，又有冇入去睇啊？淪落人收幾多啊？翠絲又收幾多啊？一邊喺度呻香港電影垃圾，有好嘅戲，仲要唔係合拍片喇，又諸多藉口唔入場，之後就隔一排上討論區開post屌港產片垃圾，「點解連台灣戲都好過香港戲」咁囉

一語中的
一邊屌香港奶共，但係又一邊唔知支持香港製作
其實我都冇資格講啲咁嘅嘢， 我對上一套嘅港產片已經係黃金花，我都唔好意思屌啲製片商奶共， 事實靠香港市場真係等食屎

仲有嘅首係，成撚日講埋晒啲咩黃色圈，但保存得香港文化體育最多嗰間嘢就偏偏係01。OK，你話01不了冇所謂啦，但大家都係亂燒錢，01起碼都燒咗一筆喺報道本地文化，蘋果呢？燒錢搞大龍鳳引人屌黃店就叻

大袋比警察拉左無人講？

有時都唔係話唔俾屌，亦唔係講要人盲撐，即係我都唔好意思叫人睇乜代宗師，但係當有套好啲嘅時候，就往往都只係叫好唔叫座，香港人自己都唔重視香港文化，覺得香港文化唔值錢時，香港文化就一定遲早消失。

最慘嘅係，我講啲嘢連自己都覺得係空話，所謂空話就係轉個subject就可以套落好多嘢度，可悲嘅係，香港好多非物質事業偏偏都係咁。香港電影業如是，港足如是，所有文化同體育都可以咁樣屌

疫症之下 人心惶惶 拒絕停擺 產業自強

百年一遇的世紀疫症，將全球各行各業推向不見天日的深淵，音樂演出業更是因為各國的人口隔離政策而陷入停擺，現時的普遍說法是到 2021 年才見𥌓光。這意味著香港業界現時面對的零收入狀態，還將持續至少一年時間，然而許多單位已經承受著瀕臨倒閉的經濟壓力，我們最珍貴的幕後手足們更有不少陷入「無錢開飯」的局面。

香港人要自救，總不能坐以待斃，眼甘甘等待阿黃出手。因此，一班本地獨立音樂人、音樂場地、舞台製作團隊及音樂媒體等決定掙扎，合力籌辦線上企劃 ——「Tone Online Music Festival」線上串流音樂節 —— 由多組本地獨立音樂單位輪流傾力送上精彩演出，並加插直播環節及多個特備節目，再次拉近觀眾與演出者距離。

優質內容有價，我們亦清楚知道，只有當策展人願意承擔挑戰，配上認真的製作，才能對行業生態產生正面作用。

然而這份努力還是需要觀眾消費支持，方可圓滿。

是次籌辦線上串流音樂節由幾個本地活動主辦單位合力負擔成本，雖然直播當天可以在 YouTube 及 Facebook 等平台免費收看，但我們還是希望大眾以觀賞演出活動的心態看看待，以網上購票的形式平衡龐大開支。觀眾可由即日起透過以下形式「買飛」課金支持。謝謝。

日期：2020年5月30日（星期六）
時間：下午四時至十一時
更多資訊：

直播頻道 Live Streaming Platforms

YouTube: Happy Kongner shorturl.at/cfuBU
Facebook: This Town Needs
Facebook: KKBOX (HK)

購票支持 Ticketing（自由訂價）
TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (H K E P S Limited)

演出單位 Line-up（嘉賓主持 Host：細So）

Rubberband
Serrini
Matt Force
Jan Curious & tombeats
Life Was All Silence
Stereo Is The Answer
Gigi & Sabrina
Rain In Time 及時雨
BubbleVirus

演出單位 Line-up （嘉賓主持 Host：細So）

RubberBand
未來見 MV：
漫長 lyric video：

Serrini
Don’t Text Him MV：
Let Us Go Then You And I MV：

Jan Curious & tombeats
Blue Sky Falls MV：
Solid MV：

Matt Force
告別 MV：
死亡香 MV：

Life Was All Silence
Hide and Seek MV：
Falling Wall MV：

Stereo Is The Answer
City in the Ocean MV：
Pascal Seven MV：

Gigi & Sabrina
見多一次 MV：

Rain In Time 及時雨
里程 MV：
留白 MV：

BubbleVirus
元旦 Fever Dance Cover：

TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (Hong Kong Exhibition and Performance Space Limited)

-----傳媒聯絡請電郵至 info@oc2s.co -----

簡介 Tone Online Music Festival

Tone Online Music Festival 是一個以香港本地獨立音樂為核心的線上串流音樂節目，並由幾個活躍於本地獨立音樂產業的團體合力籌辦，包括 This Town Needs、Zuk Studio、Detuned Radio Festival、Daymaker Creatives、OC2S Music 等。是次活動旨在為自身產業的不同崗位帶來工作機會，亦希望透過活動能重新讓廣大觀眾認識本土獨立音樂文化及價值，藉此提升其關注與支持。

01體育真心好高質

入面做個個黃到金
只不過依家傳媒行業寒冬
你要人辭職又唔知轉去邊
而喺01體育創作嘅自由度又大

依家見住佢每個post啲reaction少到...
應該唔捱得幾耐

及時雨

REVEALED: Callum Hudson-Odoi, 19, was arrested after a model he met online called police and claimed she was raped at his Battersea apartment
trib.al/Q24wP9X

袋狗

強姦犯

呢班仆街都係麻鳩煩
依家好啦,比人告老強

係真就判佢坐夠廿碌, 呢世都咪撚踢波
我地仲可以順手解約

咁撚咸濕先似我哋車路士嘅人

衰到比警犬拉就唔好叫車路士既人
車狗冇呢d失敗者

師弟學到野

Odoi= new paizon

金錢糾紛姐
唔洗咁緊張

邊個帶壞邊個 心知肚明喇

可以接阿當莊臣班做第2個英格蘭國腳入去坐

咁大個仔未見過球星坐老強
最後都係勞資糾紛

事實有錢有權有勢根本入唔到，除非好似aj咁衰十一咁撚柒

又唔係入唔到嘅
不過變哂庭外和解大家心照啦
衰十一呢d刑事就冇計
aj最柒都冇屌到

咪係送上門比人強姦呢d得啖笑

最慘條友上個月仲係+ve
真係唔識死 隨時累人累物

CHO=new Kobe
打得甩都有排俾人叫強姦犯

個名跟一世

BREAKING: Celtic are declared Scottish Premiership champions for the ninth season in a row after the Scottish FA reached an agreement to end the season

無衰過殺人同強姦唔配做legend

唔好意思懶得滯，有冇ching講下屎家軍係咩一回事?

【慕容】屎家軍掘起！所有人物關係大公開！壟斷利益！控制網絡輿論！

Cho=poty
又中武肺又強姦
幫球會贏盡公關

Yes，最好捉條高薪反骨廢柴坐監，清理門戶

朗
CHO

仲有落gay bar既legend

袋狗都有今日 扮大袋想做拜狗
25仲要骨子裡有強姦基因

Kobe 衰完強姦做球王

強姦
gay bar
殺人
勾二嫂
吸毒

仲有咩未做過

就咁睇以為係黑警，點知原來係我轟嚟

我轟深藍

踢細路

Cho:全英超最壞係我同班前輩

邊個殺過人同吸毒

牙朗揸車殺過人

撞車 同車條女死咗

邊個gay bar?

我車legend 巴克利都唔識

有個小小成績就當自己球王,19歲就比人告老強,呢方面真係無人能比

利華隻Havertz真心勁，今日踢前鋒頂入咗兩球

可唔可以免費簽？

唔可以就唔洗J啦

真
咁既時勢利華仲想收錢
都無人性

Dries Mertens is ready to sign a new contract with Napoli until June 2022. The agreement is almost ready. 🔵🤝

又借我哋加人工

臭老雞 : 簽唔到就原陣

屌你個閪 乜撚人都買唔到 摺埋佢啦

自由轉會唔使轉會費都簽唔到

車真係好垃圾乜鳩廢球會黎

放咗咁耐假 我條腰都肥咗幾吋

廢撚到
下季開季d翼分分鐘得返Pulisic, 強姦犯
跟手推埋Mount去打翼

Pulisic tammy odoi
Cheek
Kovacic kante
Alonso rudiger christy azp
Kepa
Champed

仲有椰狗

Welcome
有肚腩有大屎忽可以做legend

差d唔記得買左佢
岩岩好4個,唔洗再買人

最強之人已在陣中

Conor gxxxxxxxx上位吧！

一個億買夏域斯啦

一億就一億啦
一個億

切狗可以去掃地

Gianluca Di Marzio
@DiMarzio
·
6 小時

#Calciomercato | #Napoli-#Mertens, i dettagli dell'accordo per il rinnovo
續拿記

油王=中共
Marina=777
林伯=張建宗
車英人=高尚情操
轉會費=回血劍=香港庫房

垃圾車簽人果種廢

原陣開季永續第四

「強姦」

最近兩天，車路士球員奧袋（Callum Hudson-Odoi）登上了英媒頭版，他在約會一位女模特時被警方逮捕，如今英媒公佈了他的被拘捕罪名。

《BBC Sports》、《》等英媒透露，奧袋被逮捕的罪名是涉嫌強姦。不過BBC等媒體的消息稱，奧袋已經被保釋，他將在6月再次接受警方的質詢。

上週日淩晨，一位女子報警，並呼叫了救護車。警方透露，一位19歲的男子被捕，因為這名女子指控其強姦。英媒均證實，該名男子正是奧袋。

此前《太陽報》曾透露了此次事件的過程，奧袋網上認識了一位模特，兩人之前通過短信調情，並暗示要一起找點樂子，這位模特給奧袋看了一些她穿著性感服飾的照片。於是奧袋準備奔現，他要求這位模特穿著內衣來找自己。

奧袋派車把這位模特接到了家中，但是兩人在約會中發生了「衝突」，最終這位女士報警並呼叫了救護車。

奧袋派車把這位模特接到了家中，但是兩人在約會中發生了「衝突」，最終這位女士報警並呼叫了救護車。
姐係勞資糾紛

擺明係啦
做得model 有幾多個仲係處

似捉黃腳雞

合理啦，你班運動員性慾又強、又有錢、又波牛無乜腦，唔陰你陰邊個

8 years ago today

都係巴哥 最正氣

巴哥好似都偷食？

willian stay la diu

A representative of Hudson-Odoi, said that he was speaking on the player's behalf : ‘He says he’s innocent. That’s all you need to know. He’s innocent, he hasn’t done anything wrong. We’ve got no other comment to make.’

大袋=車路士Kobe

藍色戰魂=鹹濕DNA

擺到明勞資糾紛傾唔掂數

隊長DNA=勾二嫂

翼位要買人啦
Odoi要入監獄聯

He will stay in Chelsea for sure.
"It is written in the stars."

得返Angel Gomez
想問鷹係咪唔會再有其他target

無㗎啦
真定假都好，個個以後都會當係真
太多俾錢搞掂

唯一污點係踢過上海申花

Chelsea are leading a host of top European teams in the battle to sign Xavier Mbuyamba from Barcelona, his agent says.

The 18-year-old defender joined the Catalan side from Dutch outfit MVV Maastricht last August, but he is already considering his future at the club.

His agent, Carlos Barros, says the European giants are lining up to get a look at the Netherlands Under-19 international, but Chelsea have made the biggest impression.

welcome Mllm!!!

直接叫咸濕戰魂都得啦

英超官方認證金靴獎

好亂 做咩事

1個英超 2個金靴

冠忠藍區

8個入波兩個金靴

佢個仔係咪試過放針？

強姦殺人

差個放火

等fans火魔閪女人

無返一兩單性醜聞都唔好話自己true blue

想買Sancho就要自己爭取

下年有雲真高復出
Mount打翼咪得

免簽都簽唔到人
由搵市場上既爛銅爛鐵
變左回收自家垃圾循環再用

叫油狗同老雞自己落場踢，夠膽死玩免簽就想人收貨，仲要簽唔到

搞成咁 賣盤算啦 仲死要面唔放手

呢個好似本來上季傾掂數 但bam左簽唔到

是

Inter Milan are not willing to pay €12m purchase clause for Victor Moses to make the move permanent. They believe that price is too high for a player whose contract runs out next summer.

（GDS）

咁依家會唔會黎 簽下幻幻都好 免簽又冇哂

1001

英超冠軍級人馬12m都唔肯比

強姦犯變咗監躉啦